點解每次去留左名既POST 都會彈個message box寫住"仲未留名"

點解每次去留左名既POST 都會彈個message box寫住"仲未留名"

分頁模式

Firefox 50.0.2
Ubuntu 16.04